說書客算唔算香港政治哲學youtub爬之首？

等睇人話佢熱狗分化撚

真

推

凍貓

?